%
% $Id: caratteristiche-armonia.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Caratteristiche della Musica del '900 (\arabic{ms})}

    Tecniche compositive della prima met\`a del secolo (\arabic{ms}):

    \begin{itemize}

        \item Armonia: tardo--romanticismo, necessit\`a evolutiva delle funzioni armoniche tonali:

            \begin{itemize}

                \item Sostituzioni funzionali
                \item Progressivo allontanamento delle polarit\`a
                \item Perdita di funzionalit\`a e nascita di progressioni non funzionali
                \item Atonalit\`a (pantonalit\`a)
                \item altre strade: recupero della modalit\`a, formule cadenzali alternative

             \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}
